而家TVB唔叫美國政府,叫特朗普政府

睇黎支共真係諗住拜登登基一鑊翻身

台灣都係叫蔡英文政府

1. 屋企人睇 我逼住睇
2. 食茶餐廳 入面播所以睇到
3. 企係馮宅 白蘆薈外面睇到
唔知樓主會用邊個呢